痴線 連登好多紅衛兵 好恐怖

我地由頭到尾都係屌達哥變左 由以前敢言變到而家扮睇唔到大是大非 我地仲搵齊曬片 證明到達哥同以前嘅行為真係唔同左 但班達哥fans就屈我地逼達哥表態 話咩連衛兵 完全都唔係就住我地屌達哥變左依件事做駁斥 依種盲撐同老屈嘅行為同當初支持毛魔班紅衛兵有咩分別